阻一阻大家，係屋企無意中搵到，有冇人知呢d貨幣值唔值錢？

真假成問題

如果係真既話值幾錢

利申：左邊果粒咁乾淨係因為母親大人洗乾淨左

幾舊水

拎去pcgs/ngc 鑑定
真既個廣東大頭 值4000幾

剪指甲未？

本來可能值錢，洗完應該唔值

鴨寮街都好似大把喎
呢d都會假？
無知一問

上同下你講左邊
雖然都知你講邊粒
btw 洗左可能傷害本身硬幣
可能真係變唔值錢

幾舊水，視乎保養程度。
同意樓上有Po講，要拎去指定嘅兩個機構做咗鑑定，同拎埋證書先，如果就咁賣係唔會俾到好價 / 合理價錢，因為連證書都無。

基本上街邊賣 冇鑑定入盒個d 好多都假
市面上大把假野